﻿Оля, [11.11.15 23:13]
а еще добавь туда свой колхоз, дверки, клетки, кормушки, перегородки, инкубатор, брудер, бомбу....

Оля, [11.11.15 23:13]
и сделай себе технический альбом с описанием, потому что люди интересуются чедакак